可唔可以將d 牙Joe post送入黑洞😑😑😑

巧煩😑

巧你老母